韓國瑜都話過一國兩制都要「over his dead body」先至可以做，唔知班左膠會唔會仲反對佢做台灣總統？

國民黨：「一個中國就是中華民國」
大家怪錯國民黨啦！